{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6988062'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-09-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "매콤 오징어볶음 냉동오징어 맛있는반찬"
    },
    "text": "辛口のイカの炒め物はご飯を呼びます。冷凍イカを使って調理すればもっとおいしいように楽しむことができます。今日は辛口のソースで、イカの炒め物を準備しました。イカは海産物の中でも味と栄養価が優れているのでたくさん摂取されます。多様なビタミンやミネラルが豊富に含まれており、健康によく、たんぱく質も豊富に含まれており、栄養を補充することにいいです。残ったイカは冷凍して後で使用する予定です。こんなにやや辛めに味付けしたイカ炒めとご飯を一緒に食べると食事が完全に解決するようです。本当においしく食べられる組合です。調理時間は15分以内に準備が簡単で、早く完成されます。今日は多様な材料である冷凍イカ、タマネギ,ニンジン、ピーマン、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、赤トウガラシ、コチュジャン、ゴマ粉トウガラシ、おろしにんにく、センカンチョン、ごま油、醤油を使用しました。冷凍イカを下、味つけてたまねぎとにんじん、ピーマン、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、赤トウガラシとともに炒めるといいです。最後に醤油とゴマ油を入れて調理を終了したら完成です。美味しく食べる準備ができました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このイカの炒め物はどんなソースで作りますか？",
            "answer": "辛口のソースを使用しています。"
        },
        {
            "question": "なぜ冷凍イカを使用するのですか？",
            "answer": "冷凍イカを使用すると、よりおいしく楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イカにはどんな栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "イカには多様なビタミンやミネラル、たんぱく質が豊富に含まれています。"
        },
        {
            "question": "イカ炒めとご飯の組み合わせはおすすめですか？",
            "answer": "イカ炒めとご飯の組み合わせはとてもおいしく食べられる組み合わせです。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は15分以内で簡単に準備できます。"
        },
        {
            "question": "どのような材料を使用していますか？",
            "answer": "冷凍イカ、タマネギ、ニンジン、ピーマン、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、赤トウガラシ、コチュジャン、ゴマ粉トウガラシ、おろしにんにく、センカンチョン、ごま油、醤油を使用しています。"
        },
        {
            "question": "最後にどのような調味料を加えるのですか？",
            "answer": "最後に醤油とゴマ油を加えて調理を終了します。"
        },
        {
            "question": "このイカ炒めのレシピは簡単に作れますか？",
            "answer": "はい、このイカ炒めのレシピは簡単に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "このイカ炒めはどんな料理と一緒に食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "このイカ炒めはご飯と一緒に食べるのがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "なぜイカを冷凍して使うのですか？",
            "answer": "残ったイカを冷凍して後で使用する予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 374
    }
}